社會信用評級再下一步係咩？ 係集中營

1945年新疆只係得6.2%漢族人
到2008年漢族人足足升到39.2%

中共好明顯用緊同一招對付香港 每日150直接溝淡香港人，之後？

因為被溝淡，2000年嘅時候，大部份新疆人只係可以做低下嘅工作例如耕田，而相對好啲嘅工就比漢族人搶哂

去到2009年新疆人終於頂唔順 真．暴動，打鳩漢族人，做成200人死傷

佢地得到嘅，就係所謂嘅police (甚至military)state，行出行入都有軍隊，買把刀要實名，最恐怖就係集中洗腦營，將中共認為係極端嘅思想不斷洗腦洗走，用愛國愛黨嘅思想取締。

我講嘅都係由係呢2條片到睇到

今日新疆，明日香港，今次真係要一鼓作氣，乜撚野都反哂佢，就算長期抗爭都唔好蝕左度氣，推倒個政府

屌你老母，片入面啲人隻眼無靈魂

推

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

屌你老母香港政府 點解要搞鳩我地

Push

我唔想入集中營呀屌

呢幾代香港人前世應該都係連環殺手

殺人放火做過哂都未必有咁嘅報應

趁而家仲要反埋每日150同呢個社會信用評級
咁撚多野反點搞

推呀 香港人唔好鬆懈

呢啲情況好可能未來日日發生
普通地鐵站都有安檢
周街防暴

到時政府一定美其名話維持治安，香港人又袋住先？

反送中
每日150
雙普選
明日大嶼
社會信用
公屋
瘋狂割地
黑警警權過大

個list每一樣野都危害緊我地，唔好話唔關你事，呢到影響哂每一個階層，每一個職業，每一個年紀，而且個list係會不斷增加，遲早香港人係廣東省香港市會係異類，少數民族

個list已經有多項

有巴打搵到港深西部快軌

廣東省：「壽終正寢」的港深西部快軌將重新啟動

11:38開始 外國記者扮遊客訪問新疆當地土生土長嘅漢族人，唔洗一陣就有公安黎阻止

香港都有可能變成咁，到時邊個會敢黎旅行？旅遊業過往支撐左1/4個香港經濟，我唔想到時啲人參觀集中營

push

數少左被買電

買水買電

推到以為唔關佢事嘅人覺醒

我地幾十年之後先有嘅收成期會變成點

而加啲廢老起碼有機會享受退休生活，我地到時退休有病有痛睇個醫生都話因為沖得太多紅燈唔入得醫院

好多戰線

正常遲早有concentration camp

政府只會話係re education centre
淨化你嘅思想

諗住新疆果個又係有高壓電圍住，有支那軍守住
十足十以前Nazi果個Dachau concentration camp

xianggang concentration camp

今日新疆 明日香港
文宣 做嘢
8成香港人唔知新疆咩事 大陸封鎖晒消息連大陸人自己都唔知

我唔知我地後生呢輩有幾多人知，我相信都唔多

仲有個碌監控柱
香港全面同新疆接軌

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

好恐怖

pish

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

除左有人未覺醒，仲有種消極撚，話做咩都無用架啦，坐以待斃
呢啲仆街仲衰過藍絲廢中

我冇野講

抗爭嘅路仲有好撚長
預左一世抗爭

Pish

1984打到黎啦

無人推

推
唔好鬆懈呀香港人

因為佢唔係香港政府

佢只係中共嘅殖民地政府

推爆呢篇文

呢個post應該要多d人見到

明日大嶼集中營

推啊

推呀屌你老味！

700萬人逼晒入去

再推

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

第時連登一定比fb ig更早收皮，想想上黎輕輕鬆鬆睇下膠post嘅權利都無/扣你分

up

屌你老母 警權過大好撚過份

兜口兜面噴舉高雙手嘅人 係咁扑落無裝嘅港女到

第時第一個清算你隊垃圾警犬